放iphone X 太空灰 64gb 一部

記錯老豆生日
買錯左
原價8600放
車費你出 只限港島南交易

4000

300

5000

8000

20

4500，到你樓下交收

自己老豆生日都記錯
唔一定要生日先送得禮物既

炒唔起抵撚死

你老豆死左啦喎

我個部全新 無回贈

上apple買夠係全新啦
係兩登放野無好下場既 仲要係iPhone..

燒比你老豆啦

-1000

已pm

生日都記錯 孝子

比埋你去拎機果兩程好冇?

8500 ok?

比埋你去拎機果兩程車錢好冇?
包無蝕喇咁樣
購$12地鐵都夠搭喇
仲好意思問人拎車錢

$9000 ok?

巴打們屌得我好岩
決定搞個抽獎等大家都開心

唔撚識早d 送咩

9100

攞左牌未呀

抽中10樓 請pm